一人一單鮮為人知嘅名人事

我講先

邊撚個牙

都唔識牙

請善用搜尋功能

都冇人識 名你老母系人咩

名人？

乜水
btw我出錯topic